香港人開始突破心理關口，今日係濕鳩藍絲，聽日係邊個自己諗

係邊個，大聲啲！

大聲啲！

中國香港警察

藍絲另一半

場運動持續越耐我地越著數
我地有排升lv 但政府已經去到瓶頸
不過可以嘅話無人想拖

禍必及妻兒

地鐵站捉人跳
想見血就黎啦

香港警察！！！！

收到風有啲物種開始驚收工

麻

🍞

警犬同佢班畜仔

民建聯工賊會經血聯

只有一個方法可以有效打擊藍屍

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

犬

推

我睇到新屋嶺警察點對示威者既新聞之後
已經覺得示威者點對警察都已經冇所謂了
對方都對我地冇底線, 我地仲需要對佢地有人性?
並唔係梁天琦所講既被仇恨驅使
而係理性層面上面既以牙還牙
人地想殺死你, 你仲覺得應該對對方留手 ?